博多 -> 別府, 巴士/JR 求助區

博多去別府果架JR 好似因為打風吹爛左?
變相要改路, 時間長左好多

所以小妹決定坐巴士去

有無巴打絲打知道巴士係唔係要好早訂飛

同埋想問下如果由博多去別府, 有無直接車去海地獄?
定係點都要先去別府站, 再轉市內巴士去海地獄?

JR冇問題喎

係去由布院先有問題
別府坐JR一切正常

唔係要4粒鐘咩

自膠
原來2粒鐘

咁另外想問下，別府去由布院係唔係一定要巴士？
因為我買左由布院既溫泉酒店，果時好似7點幾要返到去食個dinner

●日田彦山線（上下線）
【運転見合わせ：添田 から 夜明】
●久大本線（上下線）
【運転見合わせ：光岡 から 日田】

吹爛左既部分都唔係你去既地方

想問埋熊本

唔係好明佢個price
如果就咁買自由席, 係唔係2130yen?

or一定要買特急劵?

點解又有分指定同自由席? (同價錢?)

呢度就寫2130 乘車 + 2800 指定席

咁如果我就咁坐自由席的話, 係唔係2130 就ok?

乘車券 2130 只係包你坐普通或者快速(即係你見到要兩個鐘先到嗰D車)
要坐新幹線一定要買新幹線特急券
自由席會平少少，無畫位，有位就坐無位就要企
指定席就一定有位

明白

而家睇緊巴士

博多站3F -> 熊本交通巴士站
2個幾鐘, 仲可以用SunQ pass

一落車行過去就係熊本城, 唔洗再另外坐車

唔知有無睇錯